酒店做抄散,影左身份證同銀行卡

前幾日諗住做下抄散
係whatsapp 講完之後 佢叫我send 銀行卡同身份證
我根住就send 左
諗諗下好似禁樣做有D唔對路
好驚佢走去問財仔借錢
定係以樣野係正常？

咁你以後唔好返工

唔係唔返工 ， 只係想問下危唔危險
我人都未見過佢

其實乜工都要
以前炒過 仲要東亞強積金
無銀行no點出糧畀你
無id 鬼知你邊過

Wtsapp比身份證人地
就算對家係銀行職員我都驚啦
何況係素未謀面既陌生人

你係send id no. 定成張影比人地呀？

【轉數快】兩女子應徵散工 交身份證及銀行帳戶 遭轉走10.9萬
撰文：倪清江
2018-10-24 22:49

金融管理局與銀行推出「轉數快」不足一個月，警方本月初接獲兩名女子報案，她們經一即時通訊應用程式應徵工作，並提供個人及銀行資料後，銀行帳戶遭人擅自轉帳合10.9萬元，疑匪徒利用轉數快漏洞犯案。警方將兩宗案件同列作「以欺騙手段取得財產」，暫未有人被捕。

做炒散影身份證好正常

危險，正路就請左先比

好多散工保安都係咁 不過真係幾唔安全